[記者滅聲]國際記者EJIBLINKS OFOEGBU聲稱警方試圖賄賂他不要引起美國白宮關注

頭盔：以下所有警方或警察字眼都不是指控警方，只是疑似是警方
EJIBLINKS OFOEGBU的twitter上自稱是國際記者，Blogger和人權活動家，也是攝影師。

他在twitter上貼上whatsapp 對話，有自稱是香港警察是人
向他提出邀請他見證抗爭者的暴力，並且說會付他的ticket

於是EJIBLINKS OFOEGBU就認為警方嘗試賄賂他
後來還說因為記者常常在twitter上引起白宮注意，令警察收到不少相關電郵
希望他能停止twitter,下面附上連結
內有對話whatsapp 截圖

重點引述：
1. 警方掌握外媒的電話號碼及twitter動向
2. 疑似警方用whatsapp這種方法去個別接觸傳媒
3. 警方希望透過展示所謂抗爭者暴力一面，要求記者不要再在twitter上引起美國白宮注意
4. 警方希望付記者的機票 ／ 直升機票錢可以作為願意出來見面的禮儀或其他只有他們明白的意思
5. 警方告訴記者，你說的不是事實。
6. 並且這位警察聲稱自已在現場，見證抗爭者暴力，警察沒有警暴，奇怪是他同時兼任聯絡記者及在示威現場的工作, 他是什麼工作崗位？？？？看來必定是經理級

6. 並且這位警察聲稱自已在現場，見證抗爭者暴力，警察沒有警暴，奇怪是他同時兼任聯絡記者及在示威現場的工作, 他是什麼工作崗位？？？？看來必定是經理級

啲英文真係毅進程度
真係警渣都唔奇

記者所有引述未經證實，只是疑似有這樣的事

如果香港有人冒認警察，是相當嚴重的罪案

如果他們是有意挑起紛爭的假警察，有機會傷害記者，甚至發佈假消息嫁禍真警察，希望扮警察的人早日被捕

過街老鼠真係完完全全同支那接軌

啲英文

個記者咁蠢 唔黎做下臥底先

為免我用錯字眼，他twitter的話是：
I wish HKer see how am defending them. And how police tries to bribe me over. We as press men, always stand for people's right.

HKers should be strong as I will be with you guys soon

外媒肯參與洗白團係好危險的事，只要紅媒拍到你同警察一齊行你已經點洗都洗唔甩張相。黃之鋒同林鄭傾下計之後坐左幾年監，而家一出國就被捕。
親中者睇到相片可以話中美和解，外國人見證警察辛酸之類

如果坐直升機，萬一部機有故障，個新聞標題就會變成：
外國XX恐襲香港

提防有心人

they are sponsored by terrorists to bring disaster to hk

btw,成日話係中國內政,外國唔好干預,呢d唔似差佬會講

痴線

咁啲所謂「來源」同cap screen咁藍屍既

Push

我開呢個post目的係要大家retweet佢，等佢知道有香港人收到呢個信息

其實外媒在香港係好需要我地支持

另外有一個twitter係另一個外媒搭的士去機場
但個的士佬唔收佢錢，話多謝外媒幫香港取得國際關注
話代香港人多謝佢。

的士佬都有動，我地幫受壓力既記者retweet只係好少事

Violet

waaaa

再講多次，記者只係分享佢既經歷

本文只屬轉載，並不認同及並不認為與記者對話的是警察

甚至認為他一定不是警察，市民須小心提防假警察冒警誘騙記者會面

D英文
真警察認證

唔好跟車太貼 驚有伏

國安

i head you are

PUSH

其實用返港式英語concept，又可以代入係藍絲🤔

黑警雖然蠢，但我估未至於蠢撚到咁呀

就算係黑警，佢打鳩你地都可以唔認。

更何況依D濕鳩whatsapp對話

結論係：遠觀先，連登仔唔好炒車

不如舉報頂樓，刪帖，發帖不慎重，見諒

p牌都要推

推

聯絡呢個記者嘅可以係任何人，佢twitter係寫左佢嘅WhatsApp number 出黎。

不過而家可以證明有班有勢力嘅人士想去籠絡外國記者。

個名好似亂打咁

六月果陣盧偉聰都話顏色革命啦

up

I head
第一句已經唔爭氣咁樣笑出聲

猶豫咗陣推唔推 都係推下啦

how violet these people are
我地直頭紫到全黑添

睇得好辛苦
啲英文好撚屎

伏伏地，可以留個comment 多謝下鬼佬先，但其他野都係睇定d好.....得個千幾個follower，仲要好多香港人 ，警犬要揾都唔揾佢先啦

個啲咩英文。。

fact checked????
佢Twitter琴日先有香港嘅野咋喎

個icon好奇怪wor

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

核突到

幫手report刪帖啦老細。。。。而家我驚濫捕驚到震呀

而p牌只能發1帖

應該都幾真 我哋有咩可能搵到呢個記者個電話

呢個'記者'嘅post勁似香港人post 小心炒車 勿推

啲英文咁柒差就咪學人做Lobbying
美國政壇幾多Lobbying高級幾多，你班Popo都係不外如是

刪帖？帖乜撚呀大陸仔